其實apple tv有乜用？

自己上apple官網睇啦

退出?

睇唔明，如果我有部mac，其實係咪冇用？